[你問我答]叫愛嘅人同其他人一齊

請出招

何苦

如果現實無咁現實 你話世界會開心幾多

所有我依舊活喺幻想世界中。。

好淒慘

點解要咁做